點先感受到女友對你係真心

成日唔肯定對方係咪真心
好怕付出左之後未必能夠一齊到最後

有冇巴打係咁

諗咁撚多做咩 一齊到最後又點呀
一架車撞埋黎死撚哂啦

你砌緊佢果時聽佢係嗌邊個名

信佢

俾條撚佢含，佢唔肯的話，肯定係玩玩下，唔認真

巴打壓力好大

係咪剛剛分了手

比你內射 肯吞精 肯比你屌屎忽

一定要扑野果時先睇得岀 ？

用一個好消極既比喻去帶出人生既無奈

係絕望

冇事啊MA巴打?你係咪好大壓力

一黎就打大佬

殉情個刻起碼係一齊緊
好唯美

咁佢只係用一個極端例子黎說明
樓主想太多都是多餘姐

笑撚死